如果人生只可以食一種下午茶 你會點揀？

我就一定係活仔西多雞翼 加辣肉醬公仔麵

士多多煉奶

仲要有花生醬餡

炸脾薯條凍檸樂

個面熟左？？

又食依個 無工返咩你
個麵都係食外賣好

油脾, 奶醬多+紅豆冰

唔係彩瑛煮嘅嘢？

依個都無得輸 仲要係波紋著條

女

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

今日不上班了

照燒啲雞柳又試下

好熱氣

屌你老母 大快活下午茶比狗食
無花生醬嘅西多我一律稱之為屎

加多隻雞翼啦

已經好貴了

但好吃

得我可以食

你有紋身？

是

我全身都係 Valhalla

我的紋身

劣食

龍珠手

西多雞翼紅豆冰，加多碗狗仔粉，加埋我老婆個肚濟任奶

界王拳

Show出嚟？

北斗之拳

一定是西多

菠蘿油蛋撻奶茶

brownie and americano

生炸髀 楓糖漿西多 紅豆冰

牙腸pin this

我係維京人 valhalla

一野兜落去

佢唔夠我打的

紋身佬我一拳一件

夠不夠膽紋呢個

豈有此理 怕你麼

天馬流星拳

是勇者不必怕

輕輕鬆鬆

個麵似係就咁落熱水就出餐咁

其實係

加上湯only

蛋牛治烘底 熱奶茶

日日都偷懶

西多 雞脾 紅豆冰